有女仔問左我一個我唔撚知點答嘅問題

佢話 點解有啲叔父寧願留個地中海頭留到barcode咁拉左拉右咁7
都唔肯直接剃光/skin head
我同佢講 男人要接受自己無頭髮
類似就係主動除晒衫出街 尊嚴問題
答完佢好似仲係好撚唔滿意/理解
屌我老味 我都唔知仲可以點解釋
關鳩我事咩 我不知幾撚多頭髮
有無巴打有類似經驗或者諗法
或者絲打有同樣疑問 可以解釋多啲究竟你唔明個位係乜

其實我都唔明
光頭肯定型過地中海啦

同埋男人少/甚至無腳毛佢又話好羨慕 屌 佢唔撚知啲人比人笑白切雞 女人腳

或者人地頭型唔靚呢屌 講真呢啲各人品味
佢問我 我盡解 又無標準答案 可以點同佢講

我家族禿頭，自己應該走唔甩
預咗有一日會剷光晒啲頭髮

定係會留邊skin head咁

有無啲可以秒回嘅答法

因為禿頭既人唔係一晚之間變地中海，
成個地中海可能歷時20年，
所以中間既心態轉變會係習慣，接受。

如果一晚變禿我諗大部份人都會剷

呢樣佢都有提 佢講得好撚mean
話咁禿緊你都明知唔會生番
長痛不如短痛 屌